【噁心慎入】頸邊粒瘡牛油果咁大 「唧瘡大師」清出稠膿：似糊仔

美國一位鋼管舞舞蹈員頸上長有巨瘡，大得像牛油果般，令她一生受盡欺凌及尷尬。她決定找上有「唧瘡大師」（Dr Pimple Popper）之稱的知名皮膚科醫生，為她除去纏擾她12年的巨瘡。
22歲的亞米萊特（Yamileth）10歲起就有這粒巨瘡，她表示：「這影響了我與他人交流，他們看着這粒瘡而不是我的臉，令我感到很尷尬。」
她表示曾因巨瘡而被欺凌，她說：「要隱藏這巨瘡是很折磨人，我只是想踏單車時不用再戴圍巾或把頭髮放到前面。我讀高中時就曾因巨瘡被欺凌，他們會挑剔我。」
亞米萊特找「唧瘡大師」、加州著名皮膚科醫生桑德拉（Sandra Lee）為她除去巨瘡，在局部麻醉後，甫割開巨瘡已噴出奶白色液體，後來稠膿混著血水流出，去到後來更呈忌廉狀，甚為噁心。
桑德拉也認為這是她處理過最噁心的瘡，「我從未見過像亞米萊特身上般的膿瘡，我覺得那（穢物）像糊仔。」

咁大粒毒瘤
都忍到12年

好似神童輝果粒

其實成因係乜？

好後悔入左黎

12年

佢身體就吸收左咁多年毒素 ...

果然有高清圖

12年都唔識去睇醫生？咁搵腦專科先啦

呢啲帖肯撚定有圖

點解12 年就唔爆
同埋好想知啲癑臭唔臭 同白色珍珠比係點

白色果啲係脂肪定濃

有片

12年一定臭到仆街

第一日上連登

正常人一個星期都睇左醫生啦

佢d片 睇完會有作嘔嘅感覺
但唔知點解睇完一條又想睇下一條

貼埋link先

噁又唔覺，會想睇落去

屌 一切落去果下 d汁即刻噴出嚟

正呀

屌你老母 食緊忌廉檳嗰陣入咗嚟

神童輝個粒大勁多喎

好正，好鍾意睇佢啲唧瘡片

屌佢老母十二年先唧
條女似係弱智

呢啲post就一定有高清圖同片

屌你老母呢啲就高清

真

似薯蓉

好正

一早清撚左佢 咪唔洗受欺凌12年囉
蠢撚到咁 似腦入面都有粒

想當年 神童輝當住記者面前吉爆佢

我記得以前有段係背脊 一切落去就噴射式

大過港女對波

啲白汁

好好隻 解解隻

正

屌咪撚煩啦睇就睇啦

呢D 碎野, 之前睇果D 成個西瓜咁大.

美國睇醫生唔係人人負擔到
大多數人病左都係去pharmacy買藥食就算

d 美國佬成日唔沖涼又食埋d 熱氣野
d 毒素積積埋埋係體內爆發

唔係有保險架咩

平時睇唧黑頭都頂唔順
呢個白色野成堆唧出黎真係想嘔

渣ga

割開巨瘡已噴出奶白色液體，後來稠膿混著血水流出，去到後來更呈忌廉狀，甚為噁心。

洗唔洗生動都咁

呢段先勁 個醫生話舊野似Pokemon

其實白色嗰啲係咩

果陣雜誌title係
世紀大毒瘡

Cream

點解可以忍12年

拎黎搽麵包一流

睇晒 其實咩黎，較2倍速飛住黎睇

個醫生係直情用手拎佢出黎 ，平時睇果d都係擠下，呢段直頭割開申d手指入去攞出黎

有SUBSCRIBE 佢, AKA DR PIMPLE

脂肪瘤, 好常見

如果可以𠝹開個肚拎走舊肚腩脂肪就好

消暑系列

他他醬

開頭先撩鼻屎
中間先通櫃
最尾似接生
聯想到譜羅米修絲女主角生異形一幕

又撳左入去睇
我仲要食緊下午茶

成因係咩？

不自覺咁摸下自己條頸

抽脂不嬲都有架喎

其實粒瘡入面d醬係乜野黎呢？油脂？

個女醫生好似fake doctor

你都有啲年紀喎